呢一刻可以做嘅，只有離開香港

政府唔肯封關，好快就係香港爆發
唔使幾耐，世界各地就將香港視為疫區，禁止所有港人入境
武漢嘅境況係香港上演，大家好自為之

你望住佢一分鐘，諗清諗楚再講

你走去第度
人哋睇你，同大陸人走落嚟避差唔多

關乜事
依家講點樣保護自己，政府工都可以home office
私人工嘅咪繼續返工睇下幾時係身邊爆發

咪係
又無人敢武裝革命
睇梁天琦睇睇下就推翻政府咁
走其實係好辦法

越南已經停簽證